Fifa 19 Ultimate Team 討論區（100）老母幾時肯升上去

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

都未斷貨，仲有得抽，緊係未升住
等今晚出新一批if正路就會升
我估聽日開始可以放

要等更多巴講吓幾時放係最好

下一個upgrade位 你哋點揀
法明奴個位我有紅沙拿頂

2萬5升到4萬

扣埋稅一隻都賺萬3啦

超過50%利潤

擺左3-4日咋

下期入Arnold點睇？英超英人IF
POTM可能有用？

FUTMAS都未到就100 post

d4有冇人刷？

希望斷貨之後會多過4萬

4萬我ok啦, 但最高有上過4萬咩

請問有無巴打用過if 84 forrest 想買黎做super sub
有無巴打有食評

邊忽super
用fb pedro好過

更多巴而家呢一刻仲有無咩可以入下

Sbc super sub

最高3萬7-8 完左有機會既

唔好諗會爆升 太多貨

唔好用

見佢數值幾唔錯 又夠快

Super sub 等今個星期Lozano

有1.2m點執好

今日有隻唔知點解比人bid到近42k成交喎

之前有紅卡有張NANI 83
放SUB效果唔錯

sterling 尋日想叫你地入 唔記得左

普金STERLING仲有冇水位

19k入左雙

larsson > C ronaldo

如果今晚totw有佢份 會再升

167k華西都有啦，低調賣coin?

而家成28K起跳
仲入唔入得過

邊有咁貴⋯⋯23k

係咪公布totw個吓最高價？

23000可以入?

意甲st有冇推介，要頂得

收ps4 coins

LALA 食影子好唔好, 會唔會太浪費

84 LALA

snipe 到23000以下 可以試少少既

IF BELOTTI

M子

伊卡迪
C朗
文迪
西瓜

Potm都應該有實升啦

就入左兩隻23000

唔計c朗 3個會點排

有冇巴打有IF 比真歴食評？
心思思想買隻打CM

明仔 艾力臣 法BINO 呢個組合
係咪打 2CM + CDM 好D
打 2CAM + CM 會唔會比人中出

真定比人中出

伊卡 (得個頭不過)
文迪 (全能過伊卡d 同埋平)
西瓜 (靠走位靚頂波 射波勁)

IF BELOTTI 5星WF屌打晒啦

La g

我仲揸住成手85-89
今次仆街鳥

唔會，超撚勁

黑卡M子 sure

記得上年futbin有個功能係掃描你個倉 睇下有邊隻人值錢
而家仲有無依個功能

點用

歐霸sms

Futbin homepage -> import -> open web app

同問

網上先得？

其實好唔準下
啲銀銅人吹到值9000-頂價
但開APPS係市場見到400BUY NOW都有

嗯 電腦先得

Ching呢個陣點砌full chem，可唔可以share下

佢futbin都係計buynow
銀銅卡應該有時有人過coins所以推高左個價
我都係估 唔知道

所以都係參考下好 金人會比較準少少

今晚00:00見

好用......hold 波型.....IF 87....呢個價低玩

D5 有冇人刷入球

我果隻untrade黎 咁咪要將佢放後備席

想買迪布尼 史特寧 獲加
而家入係咪太高？

Halloween卡啲價好似升升地

做左6包ucl 終於出隻walkout Miranda

包皮打ST有冇巴打有食評

我都係抽左5包 出隻asensio 但我唔玩西甲

因為銀銅卡個價更新得慢，好多時你見到嘅都係幾個鐘或者十幾個鐘前嘅價，好似朝早歐美瞓晒市場少卡咪隻隻幾千起囉，不過都係有價冇市

RM RB->rttf cb轉if
想玩icon就baby blanc

留下之後做任都好啊

我呢家都諗緊買blanc好定買rio 加強後防好

唯有係咁 sbc料

Ramos+varane 入好多角球

而家400k 23k 85k左右

一撚定係買中場
後防一隻10幾-20萬似樣既就夠 唔洗買咁貴

點排陣呀
好撚難呀

Azp tripper lucas要換

如果得100k預算
淨返個CM位
你地會買Eriksen定係Firmino？
感覺買Firmino的話
陣型變化可以大好多

個中場會唔會穿

Azp唔差Wo 逼搶好準 又敏捷 爭頂未去到垃圾級別

desktop 既chrome add extension
futbin 有教

真係好用周時睇下咩廢人賣到錢

費明奴打cam勁唔勁 見佢long shot都幾低

UCL Baily
普金 Luiz
有冇用？
右閘我有隻if華西
入場換佢
RW 想用 Salah

中場咁排掂唔掂

放coins, 大量買會有discount

我覺得艾力臣勁啲

我

賣左佢 加現有既錢 換vvd 華西 條後防就有排玩

我會揀 費錦龍
右邊 sif mahrez
左閘 if羅白神

MKER 依家SEARCH?

個別例子je
好明顯佢都係capture 晒app 成交黎比較
點都好過逐隻睇價錢先

明奴打cam
要射後上就deadeye
Hold波做波就artist

不過我覺得艾歴臣好d

要7點先玩到

OK

賣錦龍換返做普金，嗰1點唔值貴咁多
攞舊錢upgrade其他
rb有if華西緊係用，7chem夠做
azp換vvd
龍換ddg
左閘換 if 羅白神
rw salah/sif mahrez

遲d再有錢d嘅就 大力神 換 kdb/普巴

大力臣cam好d 費明奴落一格幫手搶波

咪用沙拿，廢到無朋友

UCLMM中高甸
想問佢個價係咪幾時放都無分別
用又無人會用
sbc又唔需要咁高rating

有得放就好放，體力太低無乜人用

Thanks 巴打
咁高rating賣得四皮

定係兩個都 CAM 明奴較回防好啲
咁樣冇 CDM

回歸巴治奧！

sbc 可以放幾隻低d 既
比佢拉番高 咪一樣

老母好似炒得過

呢位土豪咩玩法

成場無換過位咁玩

我個鐘意一個cm stay back 另一個cm 就走上走落

明奴 stay back 好似好浪費咁

尼維特就升到140萬
唔好引我賣

sick play

法賓奴stay back 明奴走全場
我個人玩法

明奴唔好留後啦

法賓奴依隻垃圾打單防中真係等比人隊串
當然你自問防守專家另計

所以要搵多隻cm幫手守

Total cost咪貴咗

87mahrez兩日升咗兩萬

Agger
反賓奴大聯盟

有無人用緊7 chem尼馬？
同10chem會唔會差好遠？

打dr撞到大陸人
而家卡左係到點算

打左成日都係打ICON隊

咁就真係要睇下點配
高Rating配低Rating

IF mertens坐火箭

7000蚊都唔撚用 仲賣70000
為左組hybird另計
其他時間我用干sir好撚過
佢個模組好撚差

唔好用綿龍守 上唔到簡迪就用住ndidi先啦 幾好用

用gueye

真！ 9萬時好彩賣咗

三隻鏝城幾時入手比較好？而家算唔算價高？感激 我比較手緊 買完就冇哂錢

250唔識入波架wo

聽日派完彩會仲高
其實只要你隻人無直接取代品 例如 pogba/KDB
佢點都會升返上高位咁滯

我主要傳波 因為我唔識skill move 唔識cut翻入黎禁區射波 如果唔係我會玩433

咁價錢方面呢？而家算貴？

爸打們如果要練skill move通常開咩模式練

求教

嘩 係喎聽日派彩 thx清
咁400k係算正常？我睇futbin佢落過340k

skill games 入面有個好似叫attacking scenario的

Icon 2有做到隻里奧 依家市價1.5M左右入 貴左好多喎

打sq初級練啦順手賺point點體

回體

Sb 回體

另一隻無同類取代品既Kante已經升穿今年高位
Ramos Pogba就穿
De bruyne會唔會升穿就你諗你
未有特別野前只會一路升

自己睇下呢幾日個trend喇

下星期英超potm 有冇得炒 中曼城人/英超人例如stones呢d升得多唔多？更多巴

姐係暫時未有對應既totw 都有一定價值？

如果唔計ICON
普巴 簡迪 迪布尼
都算係一周目爆機中場

而家係咪入sterling好?

有啲想賣咗隻ucl live fabinho🤔

eriksen上唔上kdb好 大家都係5星wf eriksen我用左一段時間覺得幾好 有身位有射術傳波勁 唔知換唔換好定等佢出totw好

ching 我ok了，西班牙人入波贏你做完未?

未

依家search?

換賓奴/明奴諗緊pogba定kante好 有around700k 定儲多多小小換baby好

我brighton 藍色海歐LOGO MKER波衫

Kante 喇如果唔怕貴 癲狗式防守真係好撚正

就係諗緊呢樣野 好似升得太多 嗰陣想買又唔夠錢 望住佢係咁升

一星期打晒wl同dr rank 1會有10皮，嚟緊會再跌到好似bf咁就只有toty, 早一個幾月用值唔值就你諗你

searching? 你咩隊咩衫

終於整好部ps4
餓左兩個星期無打
今晚打DR上rank1

賣 PS4 COINS
TG FIFAJJ

我波蘭logo mker衫

有無人有pedro 食評

OK SEARCHING

Rttf基沙文1.3m 好撚想放 定等12月先放好

你咩SER 仲未撞到

感激 完全明白

中亞

same, 撞多5分鐘, 撞唔到我轉IP

禁區第一時間9射好正
唔洗理岩唔岩腳
又好肯係禁區搵位
這樣野lucas比唔到

ucl live pique幾時放好 等今晚完場??

請問咩叫健康射波 見幾個post都講緊 健康射波 點射都入

咁都交唔到中左bug?

已轉IP, 我繼續撞緊

UCL rare

Rare

您個龍唔係rare

ucl rare wo，你嗰隻都唔係

你肯定你張歐聯卡有起角

好健康地射

R1+射

咁多人反邊爐架咩
更新前係麻麻地, 但琴晚日更新後佢後而好用左, 佢之前太頓易比人迫甩, 而家迫搶冇咁勁佢就好左好多...

BTW, 有冇人用過SCREAM 爆炸頭打CDM, 想用佢試下...想玩下新野唔好咁公廁

Ok 我係馬體同mker衫

我係橙色同MKER

RTTF全部都升到痴線 早知是但入多1,2隻

今次幫唔落 寫得咁清楚都話有bug

我覺得仲好過SIF Mahrez 進攻work rate H
Mahrez M/M有時想佢郁佢停係到

又貴又廢當然要反

Scream 爆炸頭係用黎打前鋒

er...我不嬲都係 R1+射 但命中率都好低...

係咁撞到個PSG黑衫

有冇綠燈先

綠燈同大位中好緊要

我少玩燒味....用爆炸打前唔o岩feel

time finishing？

痴線 基沙文原來咁撚勁

綠燈 即係今記個time finishing？

係咁撞同一條友

咩衫

係

連撞中幾次黑衫皇馬

我有撞過

功課隊跟返功課步驟咪算。。。

今晚再try try我把握力好差 成日搵唔到時機射波 而且正係識係禁區頂射波 有時用翼 係側邊完全唔識射波 要傳番中間

Kante Pogba
sif VVD if robertson

想upgrade ucl lkk
換prime larsson定shevchenko好

手上有4隻都嫌入得少

試下巴西簡迪

好多人finesse 變 fitness
整整下咪變左健康射

有冇越位大家覺得

佢電腦判定做有/無你都吹佢唔脹架

個波未離腳 離腳個下應該越 白衫仲衝緊

其實呢個問題 我R左幾日頭 都唔敢問係咩意思 原來係咁

Fred? 用緊
而家中場普巴，fred, 邊爐....想換走邊爐，但又冇錢買簡迪

對面icon隊已經嬲
仲要亂射都入個下仲嬲

成日比人屈呢種easy goal, 明知佢想咁傳都換唔啱人守

有隊mkers撞過4次

我撞唔到

我試下70分鐘換隻滿體力包皮入去
都唔夠人地踢左成場既跑

係咁撞個白衫EA

Yes

習慣下用右菇換人守

對面行雲流水 你無得守
因為對面都係有人就傳 使鬼控

巴西簡迪係shadow ucl allan

見到個馬體會綠色衫

磨左2日 終於差唔多解哂3個dr swap player

CB唔好輕出 你禁R2 電腦控一個中場迫佢控波果個 自己控一個人企後面封位 mark 人而唔好跟住波走

oh, sor9....之前用過金卡，覺得麻麻地....UCL多1點會勁好多咩？

Potm你地入左咩卡炒？

我都個baby blanc 會好啲 不過驚佢出icon sbc 所以都係買返情意結

食shadow超勁

想問下你地講個隻老母姐係邊隻
追左post都唔知

vvd普金升左幾皮野
120k入180放 而家入唔返

Wijnaldum

個場咁岩比左條越位線比你睇仲要問？

放PS4 coins, 大量買有discount,

係wo 應該要搵個贏 唔記得咗

要嬴

再黎

加pace 水尾
就快一個月會轉
睇定d 先

判左無越 所以先上黎問

唔該巴打

為難老母都唔知？

你差幾多?

我差2場8球

Thanks巴打提醒
咁我用住公廁奴先

google韋拿老母
第一個已經係

越位唔會判錯

3場9球

今集好撚多gameplay bug
試過中個波瘋狂瞬移bug

屁馬唔擺LMLW有無可能10chem到

LF

你講牙
個波過曬白界都可以出門線技術話唔入

都唔得。。
因為我想用屁馬又用尼維特

我啲球員成日應肚即飛

將尼維特當CM用

更新完條後防變左雪糕筒

343囉

$9.5/10k 有意tg 講

依家多左RM華倫西亞

zaha 其實仲好用過奧巴

砌下先
Thank you

大家覺得會唔會出icon sbc
好想玩icon

等緊入rio 同blanc

出baby icon sbc比我換韋亞都心足

shooting太低啦

而家咪有個SET3 定你想要baby sbc

更多巴，blanc 係 baby blanc ? 你會幾錢入?

咁先真實啊
英超一場都幾次offside錯判

我覺得shooting高係易d將half chance轉化成入球
如果傳到12碼點 其實連costa都入左大半

我拎佢打翼

icon sbc 好快會出啦

岩岩增持左百幾張IF同普金

之後無咩供應 而家最後機會

出左跌價就入 無話幾錢

唔出就玩下其他先

咩野既if同普金??

入定 86-89人有冇用，我見 david silva 仲係 37k

普金85以上?

IF mahrez 有無機會升

86金 16000-16500

82IF卡 13000-13500

你仲有SEARCH緊架麻?

yes

baby icon sbc

本多終勝
次次有錢就upgrade陣 唔會投資

hazard打進攻中場係咪要帶波為主
我好似用costa順手過hazard

你唔課金又唔肯去炒卡既話 都幾難upgrade到d咩
好快就會卡住 除非你個個星期中好野

我搵唔到巴打
磨下磨下打到差6球3場

我發誓以後唔再入華拉堤！！！
再入既話以後開pack全部低過82

加油

86有咁平咩 全部上唒萬7
btw都係唔炒高rate了 上次先比ea撚完
今次入82-84if算

佢個名
我都將高rating炒得起既夢想交比大家
望到保方都想嘔

我個倉 個10隻華拉堤 由10月中蟹到依家仲有3隻未出

82-84 if有咩選擇

btw 82if好似最平都萬5起跳

ea要撚狗即話 icon sbc要ucl rare都唔出奇

最平應該都係current TOTW la?

入左d亞衣 應該都唔會點蝕

萬4任入波

snipe下13000都入到

81就見到有 不過我check buynow價
懶得bid

if 82堅係冇呢個價

我即刻屌佢老母

search唔到

搵多5分鐘 無就唔搵住了

倉入面Ucl最高得隻82

blanc

orban 岩岩14000好多

我食飯先, 再SEARCH係度再叫

入定84if點睇？
Sarabia西甲西人
Romagnoli 意甲意人

ok

Blanc睇數值好似麻麻
好似乜都有d 但又無邊樣勁
但好似好多人推介
同matthaus比會好d?

我自己入左30隻高拉洛夫 23-24k入

因為你講完

14500入到

用埋cb maldini rm valencia
輕鬆變返四後

你禁埋anchor睇下就知唔差
m/h 1米92 差唔多90雙速 80靈活 92marking 90jumping
大數值就唔好理佢 唔準
matthaus既話個價差好遠 唔同講法

我入左亞衣 20k試試

姐係換kante會比較好？

比我既話我會邊爐換

點解會有人話DR順
我就場場都delay

真心WL順d

有冇d4刷30球？

好想買if華西

sbc中左隻

想問下如果爆左倉開唔到包
啲紅卡開唔開到？

baby best正啊

點放隻if華西入隊

好用咩 我放置左佢

照擺RB咪得 都100 CHAM

佢得5 chem

同包皮換會唔會無乜分別

擺曬個倉啲貨係futbin睇個價升好爽

咁條後防又要執過

352入場轉用azp打左閘

block shot矯枉過正
要係正面對面先block到

同一條柱中足四次先比我入一球，ea真係

呢度有冇人用疤狗？
成隊得一隻if
為咗連隻so9

ucl perisic vs coutinho
sif suso vs ucl dembele
if vecino vs rakitic

邊隻疤狗會贏？
暫時用緊dembele
d stat幾好，但用落好怪

我都係
本身有隻普金walker 係度
等緊機會賣左隻if 華西佢

見到A高話返阿士東維拉
EA出快閃就正

拉落cm位連gimenez/godin

我紅卡中 回體隊右閘

近兩集都有出
差在係幾時

呢隻係三四五後衛互換既好野黎

上個post經巴打 指點後換左
CB -Sanchez （後防強化，呢隻CB識自己殺波 ）
LB- Mendy（穩過shaw好多）
CM中間放左MK ，靴尼拉 （中場搶奪控波舒服左）

真係唔該哂

sterling 狂升中 買左自己留意下有無leak

儲定堆法甲premium upgrade，一出thauvin IF就抽佢老母

更多又中

靴尼拉換純防中大黑腸啦
Doucouré/Gueye

咁係你唔好彩啦

唔睇後防線
大家有冇咩意見

入85定86好

差隻臭燒！

後備放隻seri同chamberlain

馬體會三角好d定係我意甲果3個好d？我倉有隻matuidi可以連滿chem

無跟

想問有500k budget既話cm位應該入普巴定迪布尼好

好似意甲後防勁好多
但右翼就要焗用丹比利

cm pogba
cam de bruyne

但拎pogba打防中會唔會哂左佢

If pickford炒唔炒得起

屌 我都係
更新完唔識防守 但未更新之前我都唔係打全場壓迫同用AI defend 由185x跌到落154x

次次傳波都delay 點打啊

咁唯有等佢出疤if LW/Rw
利申:卡面黨

推

除左龍門仲有冇非icon可以upgrade

買左Gueye

跟

邊個係臭燒

14 張卡已經出哂？

張伯倫有買，做後備

其實唔使2隻CDM

入場轉

2隻翼會唔會太慢
大家點睇

我係疤混英超 入場換4231(2)
意甲係平 但將來想再升級冇選擇得icon
丹攞黎做綠葉跑狗唔錯 又5星腳 對得住身價

唔知有無if rabiot 呢

成副身家 20隻老母
10隻orban
3隻kolarow
要升呀

5隻老母
8隻高拉

睇黎當初180k 入rttf sterling 無錯 希望里昂 巴黎生性

20隻老母蓄勢待發

可以點upgrade 150k

10隻老母 10隻亞衣
亞衣好似有D危

Link your Twitch and #FUT accounts to earn rewards as you watch the FUT Champions Cup live from Bucharest on November 30 - December 2.

留意黎緊又開始掛twitch撚狗抽獎了

儲錢 換翼鋒

有無巴打刷任務

轉陣換 if ben yedder點睇

頭先聽完你講23000入咗

23k入左少少

有巴打講futbin有得scan club
一直唔知有呢個功能
返到屋企試一次先知有幾張銀卡賣到幾千蚊

30000蚊入左3隻

賓周馬有愛
finishing低撚到
ben yedder幾好 但要犧牲摩迪
鍾意cut in 可以試下古一招

銅銀卡 demand supply唔穩定個價信唔過
要自己compare price

岩岩就係買左Pogba 再中左untrade KDB，Pogba打CDM效果比想像好，模組勁，搶波易。又可以後上遠射，依家Pogba KDB兩支炮係禁區頂屈綠燈

好多sbc做 做到停唔到

Blanc 1.2 M 了，仲要得五隻... 想買都買唔落手

原來一直都有啲寶物係倉底

等佢升就賣左佢 而家用住先 佢heading 99 但finishing 成日中柱

我用ben yedder 成日健康柱邊
推左菇推得太盡 壞習慣

正 d ucl live 升到顛 90k telles升到160k
花曼都36k

佢打中場Stamina 會唔會有問題

點用？

chrome extension
有冇教學‘

遠射我無咩呢個問題，反而近龍窄位係咁。
你地健康射係咪咩距離都可以下下左右死角，我有個壞習慣，練熟左12碼點同禁區頂中間果個距離射到死角，攪到離門遠少少既健康射變晒中腰。

繼續用垃圾防中
卡斯米路

我set 唔回防 留中間
同埋唔拎佢黎帶一大段路 （交俾左右am做）
佢主要係扭兩下 傳走個波 走位 搵機會健康射
可以打足全場

入左堆拜山 telles 同羅馬右閘 隻隻都升4-5皮坐底

留守既卡斯米路好勁喎

跟唔到了
入定幾隻84if 等收錢算

Futbin有講

有冇巴打覺得更新完條氣用得超快 一場減7-8
更新前最多都係5-6
左右閘踢完減10

leak左 有sterling 有排升了

更新咗d咩你知唔知？

全場逼搶撚

sterling 卡素拿 艾歷臣 阿諾 老山龍 哥斯達

終於可以收下負皮啦

再delay真係轉玩career算

咁都想收負皮？

點解哥斯達都有份

冇入 呢鋪靠老母同亞衣了

24.5k

人地NEYMAR 包皮
你呢隻先十幾萬

亞衣 犯罪巴咩價位入

靠老母lu
冇入到sterling

有無機會3萬

強隊對碰 入一球有時都夠入totw

趕尾班車23k入左6隻

咩係健康射
場場禁屌人地但射極唔入。。。
人地就一起腳就入

18.5-19K到入左十隻

fitness shot

R1+射 健康射 開埋綠燈就更健康

求意見

食吓d健康卡會更加勁

韋拿個老母

入幾隻施華有無得諗

升左嫁啦? 我23.5k先追

燙射 finesse shot
goodest english fitness shot

Dllm呀EA咁樣屈鳩我打撚呀

依家係咪唔應該入啦 ？

但求平手走
我20k

我練唔到唔同距離都控制到力度上死角，愈遠就愈dur皮，但係一大力少少就飛機

唔好入咁高rate 好大風險⋯

你而家睇下幾錢 火箭緊

平手走 咁你入黎做咩

24500~25000入唔入得過？

點解我見到 25k無人bid既

邊到有得睇leak

驚死啫

更多巴我有50萬想炒野而家有無咩岩入手

24k only

尋晚20k 今朝22-23k咋 ching

我一直都就咁禁射波，但球球都比人救到。。。單刀又係
20射中17 人地5射中3
0:3
好灰

Baby Blanc 跌左50k , 入唔入好

老母你地幾錢入

Trent Alexander-Arnold 78 > 82 (England / Liverpool)
Jiří Pavlenka 80 > 83 (Czech Republic / Werder Bremen)
Santi Cazorla 80 > 83 (Spain / Villarreal CF)
Keita Baldé 80 > 83 (Senegal / Inter Milan)
Hirving Lozano 80 > 83 > 85 (Mexico / PSV Eindhoven)
Florian Thauvin 84 > 86 (France / Olympique de Marseille)
Raheem Sterling 85 > 87 (England / Manchester City)
Douglas Costa 86 > 87 (Brazil / Juventus)
Christian Eriksen 88 > 89 (Denmark / Tottenham Hotspur)

28k

佢係問你邊度睇

thxxx

因為咩事要入佢

Sterling升87
咁佢張UCL卡咪好勁

PS4賣coins
100k $90

有1m

tg: Envi369

關咩事？

隻 82 Liverpool 係咪可以收集下

咁POTM係咪88

ucl 每次係按IF 個比例升

POTM英超

小喇叭
嬲嬲地賣隊用依隊用到toty大跌價算

唔係講緊winter upgrade咩?
sor囉搭錯線

on9

1日未出官方都唔好信哂

IF Thauvin 唔係同我講係ST下話

Ucl唔同otw wo
Ucl要進級先會加

9 up 下都1唔得

我諗佢想講到時ucl totg張卡

costa
lozano

如果中埋potm

入左少量鏝 訓得
準備等2點睇r聯

唔貪心，上到30就夠

Fut swap係咪出晒啦？點解我仲差一張

應該幾時放丁力?

50％都唔貪心

Perisic真係好撚變態
5場DR 8次助攻

24頭可陣遲入 執6k唔算貪啦

我有十幾隻if老母等出貨

點知係fake leak

點解我覺得個game play咁快

咁hold 到 potm

上個星期手多多16k入咗幾張Sterling
咁好彩升價升咁多

今晚仲會唔會出ucl sbc?

玩左一陣pro club頂唔順 玩ut算 隊隊自稱控球小組但入到去又係咁斬斬斬

屌 個網好正

出連登必殺技 strong hold

Last 1 下totw tradeable 出老母

我嗰隻入波多 45場30粒 對我黎講已經好勁

d電腦又永遠唔識守高波咁

更多巴係邊度睇leak, 我平時睇開果d twitter 冇埋數據leak

人仲大問題過電腦 個個鳩斬上去skip撚左個中場 打ut輸贏都係自己仲好

岩岩有冇人斷線？
屌佢老味贏緊波屈鳩我斷線
DklmEA

FIFA19 FUT

終於明點解D人話佢係意甲最強左翼
之前用哥斯達得個快字

好撚想抽到d costa

抽到lozano就夠

今個星期應該係開game 咁耐最廢個個星期

Thuavin ST
法國終於有新cam可以試

TAA ,250
Mooy

永遠只會抽到右下角可行
左邊唔洗睇

costa

Lozano d costa

有lozano就滿足

Futbin已經update緊個database
好撚快手

卡蘇拿有冇咁慢呀？

冇rabiot

垃圾到嘔個totw

仲以為有孫興民

終於唔洗用fekir依隻敗家仔

無人理木耳
上集張sif好好用

一直都鍾意用佢多過包皮 但包皮又勁
而家可以兩隻一齊用了

唔貪心 俾我中thauvin夠

全猁連後備if

係囉 反而有艾力臣

All rubbish

利記成條後防都有if

Ea個速度唔撚知佢點計 vidal一年減左18pace

好失望

祖記LM costa

Son上半場miss左個easy goal

EA入面係咪好多利迷

上年隻sif mooy

英超右翼沙拿定馬列斯好d
而加用緊黑卡沙拿

差唔多砌到成隊

係咪覺得年紀大就會慢落黎
明明睇波都覺得佢仲好跑得 跑得快過含大名叔

有無咁多右閘呀

今年利迷玩UT好幸福 就快可以成隊IF

上集個pace 同今集

用依隻打rb真係比人爆撚死
Strength 65

$$

加埋謝四

曼城今年咁撚屈先得7張，猁有9張

已經成隊都顏色卡啦喎好似
Btw 今週廢到

thauvin 出ST
法國人中路終於有得變下

WL 銀2
仆街咩都唔會有

costa finishing淨係+1 得68 食deadeye先得83finishing

卡叔斷過腳都有得講 Vidal 真係吹撚漲
上年vidal 加 尼恩

史獨 lalala

認真唔好用，我普金食埋Hunter都入唔到波，得個快字

都好想要

costa 好勁波 pro都用

帶波跑大半個場
其實好撚勁

用得Costa 就係落底 sm 傳中
用落射波等爆血管都得啦
練下sm Costa + 鳩下達度

邊撚度有斷腳呀

超勁 L1+fake shoot 個下快到癲 入到禁區橫傳好撚殺食

前鋒有owen

重傷當斷腳掛

卡蘇拿傷到隻腳都爭啲冇埋
而家出if

有冇人試過呢招係唔係真係work

更多巴會唔會入TAA 英超POTM?

唔會有83

英超英人if係咪應該入定做potm?

疏 咁係講腳踭出事先岩既

但係唔食deadeye完全波都唔可以射 本身食catalyst

3*wf加埋咁既finishing
古惑大盜唔知點解出sm好似特別勁 順到仆街

棄game賣哂d人炒於 25k入左17隻kolarov 希望會賺啦

我個隻食Sniper

終於出咗了

咁貴點入呀

半個鐘時差喎清

仲記得上年玩木耳 性價比

好記得我上年用左sif價買左if mooy

今年亞古路好唔好用 好似無咁上年咁公廁

前幾日馬列斯都好似唔少人中伏

因為今年有if ben爺

如果要準備炒英超POTM,
1K 鬆D 既82 Stones
一皮左右既85甘賓尼？
定係4皮有找既sliva 值搏率高D

試下先
以為pro club先得

84已經咁勁 如果出sif變86

If lukaku食咩chem?

83-86

if payet 又準備升

90pac 89dri
85shot 80pas
再食個deadeye

hunter or hawk

me sniper

由433 轉去 442 之後覺得隊波順好多

因為 strong link?

Sandro + Costa link
TAA + Salah link
Thauvin + Payet link

92辛尼迪有無食評

1. if ben cam + if so9 st
2. 迪布尼 cam + if ben st
3. 迪布尼 cam + 亞古 st

邊個組合好d

time finish 射
按射波儲耐少少力, 腳到波時按多下射，出到綠bar個波會行d

ching我地加好友一齊練波好冇

點先可以唔連 印尼SER呀屌

有咩setting
7成似
依家踢4231 但唔識skill move 好難攻

D3 18000分 rank2安全?

用緊1

掂唔掂

我好滿意
單箭頭 hold波 身位 射術 頭槌 樣樣有
ben爺 矮同小器 其他好屈

歐聯sbc 法國 RW.... Dembele

冇水印都知咩事啦

戰術轉左

攻守都用均衡 用433果時拉邊拉到盡 而家因為雙防中基本上雙翼收番入D

中場拎波兩翼突然切入或者比完前面2隻ST之後再比隻翼切番入黎

用433果時覺得世3冇咩大作用 轉左442覺得2隻翼勁左好多

西班牙 cb Nacho
法國 cb Laporte
西班牙 gk Sergio Asenjo

依家鐘意用電腦開，一野彈出黎，岩岩做gold upgrade 無咩希望既情況之下出左隻IF Pjanic俾我

我都轉左陣
433轉451
好似多啲人係後面猜波會易玩啲咁

試下先
我依家總有一隻am隱形

轉左之後1000分直上到13XX DR

國米基達唔係右翼咩

史達寧二萬五放好唔好

唔錯 但右閘位可以最後先upgrade

基本上因為普巴好氣好力 進攻上埋黎幫OK 簡迪逗後睇情況

終於搵到個岩自己踢 試過好多陣 451 433(2,3,4,5) 4321 都試過 442係目前

踢得最順最舒服 防守控好兩隻防中基本上都唔洗驚 塞曬係禁區頂唔比佢健

康射 左右傳中 因為CB 夠高都唔多驚 除非頭槌好勁果D

不過目前先D5 再上去又未必係咁講 慢慢練

sif vvd 值唔值400k

yeung121587 我屌你老母
有錢買幾隻ICON冇錢整上網, 5格LAG撚住黎踢

R/lm係咪冇r/lw咁容易入波
之前433兩翼成日入波
而家4231兩翼都冇乜點入波
係咪我setting有問題

有無人覺得更新後，啲直線好似好難守？

twitter?

一定要入手thauvin

其實幾時要控龍幾時唔洗

Ucl 原來開pack有歐聯音樂

ps 死ser?

今日被hernandez屈左三球直線

捉路咪控

102k入咗隻

貴價野好難炒 好重稅

今晚轉下Ederson 試下先

Dr係咪on9
贏幾多人地都追到

係 過想炒隻icon返嚟就要咩都試

可以答你係

條野大到

gay.

點先唔連印尼SER呀

stunai sif有85
西甲+烏拉圭應該有d價值

PS4賣coins 100k = HKD 90 (包稅)

仲有700k

tg:

有無巴打知道d2 rank 1 係送咩包 感激

Sterling跌緊價 24500應唔應該放？

太慢
冇得搭so9

如果平嘅可以拎黎炒下

西甲版文迪蘇傑/曼朱基奇/文素基治

更新完70分曬爆曬計 點搞

熜左個全場緊逼啦

通常係12月立即出potm?
咁英超potm應該今個禮拜定下個禮拜出？
跟唔切250了

踢多幾場 幫啲球員練下氣

鳩迫撚

奧巴馬好似成10號先出

又就黎出POTM 又係時候估價啦各位

Henselt

350k 不能再多了

英人if 好貴

嘩屌又binc

個位巴打好耐無見

邊隻大熱

25k俾盡 太多勁右翼

250k

英超首席XX

if mooy 66 pace

pogba開始掂600k

我冇開

永遠買唔撚到

pc? ps4 490k

Rttf 基沙文升到1.4m

韋拉 上到3.8M

ps4
開始多590, 600

有冇人feel到delay?
中亞ser 5格 都係咁

頭先贏緊3:1 斷撚埋線添

佢老闆 半場就輸三球禁區頂健康射
三球中龍入撚曬 下下貼柱網仔
打閪咩

R3

因為上場打左翼 所以出if改成LM

巴打想點 岩岩先出totw 問放唔放

有無人potm hazard 同c朗一齊用 好難full chem

升都唔多我覺得 sterling 又無咩人用

尼恩高蘭同mertens包住世三已經搞掂

好明顯唔係用啦

拍埋kdb kante pogba 呢

CANCELO一隻已經搞掂

新手一問
有冇巴打可以教下我點樣轉ser
場場都4格好惡搞

邊爐+普巴定簡迪好

我打防守反擊
兩個或者三個中場企哂係禁區頂
有時有啲人淨係識健康射
係禁區頂比我封哂位都仲要左cup右cup搵位射

歐聯歌好好聽

433
Hazard+KDB/kante ST
Cr7 cm+ Sandro

451
Hazard+Cam Nainggolan
Cr7 st

希望alisson有機會sif
入左隻otw

我都有
純粹隻色靚所以用黎打正選

巴打係咪用利記？

好想入埋rttf fabinho
一開始無入
依家貴到仆街

屌你老母 一直堅持唔用timed finishing
係我問題定點 呢一兩日射波廢到
以前入撚硬既好多炒撚左
空門中左幾次柱

正想問 更新後射波係咪唔同左

有無人用過if meunier 打中場

唔係猜到空哂都要用TIME FINISHING黎入

451 左cam kante 右cam Pogba, st KDB, cm牙朗加祖記後防，右邊仲可以玩埋包皮同lala

送埋包皮同lala俾你
我認我葡萄
但係難為你有咁嘅陣竟然咁都夾唔到chem

唔知係我錯覺定點
我覺得傳波都易斷左
龍門又勁左

隻我朗升左差唔多三十萬
好彩bf前買曬人

啱啱打場DR
一開波兩分鐘斷線 計和波
有300分同埋後備回左體

快撚d完d sbc啦 阻撚住我買人 屌你老母閪

我隻龍廢撚到仆街

試過波都未開就斷 但計分

最後搏多次硬吹

中多次 non trade Mahrez

有無人要coins，包卡包稅

依家d5 個個都有vdd dgg

KEEP住有打就差唔多啦

我係好易傳錯波變左
今日起成日傳去唔係我JOYSTICK既位
用法賓奴特別易出現呢個情況

依家睇住d人緊逼完冇氣比我柏圖屈機真係好爽

加埋唔洗300k
有幾難

你WL 有S1 連埋DR reward
兩個禮拜搞掂啦

隻GAME開左咁耐 差唔多啦

正常開game有 keep住玩 都有100萬以上啦

Nif打cb就有

諗緊將佢同if 華西入場調位轉陣踢4231

又一張

唔是普金ddg

Vdd先岩

利雲真係好勁

岩岩全副身家買左隻baby 真朗..唔識用

有無ching指導下點set

入場轉442 大家點睇

另外有咩睇法呢個陣
唔理後防

$9/10k， 半棄game 狀態

隻FB PATO真係好勁
難得巴西朋友隊無ST
快得黎又唔係一撞就散
其實都幾底做

認真 唔抵用

用既係回憶

3R

仲有冇巴打要刷？ d5 1500分

隻87小豆都幾廢 早知唔做啦

4R
大哨 細哨 李三腳 卡路士

幾時出埋卡富

呢個陣D球員
唔知有無可能出晒

潛入 直線 大步推 窄位 勁射 攪掂

KAKA

如果大哨唔係咁貴我都想咁玩
其他3隻都叫買到 大哨真係貴撚到癲

改左版幾好用， 無得AI 死逼， 禁區靈活轉身

LAST 抽多次TOTW UPGRADE
再見了

同史毒比邊隻好？ 我前兩日用拿卡都順過用小豆

抽新個批？

我想問升division 會唔會清空rank score

唔識用話人廢

有暗花
然後國籍出法國 葡萄牙 巴西
係咪最開心

要較咩 自由走位 or 拉邊？

唔會，佢會照計你本身個division先
派完彩開始新一個禮拜先會計升咗嗰個

巴西！
LW！
古天奴！！

李華度有無人用過
有d 想買隻中間版打cam, 有avoid using weak foot 應該唔太怕2星wk foot?

我分開兩隊 史獨有埋遠射，夠高， 不過好易比人守死左腳， 直線快過小豆， 靈活就差唔多
最後係史獨一隊， 小豆二隊， 都係做箭頭

中央 唔好拎佢過人
一係三角比佢屈走位
一係傳中 彈跳勁

德甲隻if翼衛同聯賽sbc差唔多一樣 我做左6隊先發覺兩張卡都唔岩用

入場轉位st 梅斯頓 cam 戴巴拿 cdm謝四

定

咁好？

尼恩高蘭有自動出腳功能 好唔捨得 謝4打個cam 又好似好奇怪咁

其實真係諗唔明卡富有乜可能唔係icon
個種助攻助守既力量真係

中過
暗花->提子->萬聖比比
暗花->巴西->LW->古仔

可惜窮撚一隻都買唔起

不會

都係中 84 forrest

咁較柱躉定假狗

下次試試 thx 巴打

好明顯後入

暗花 提子變比比
果種感受一定好慘
堤子平時應該得牙朗有暗花？

巴西cb 諗住都好有隻Thiago silva，仆街史浩克04

冇咗ai block打online真係好撚爽
禁區頂冇哂人

乜撚都冇

又撚狗

無閃可以唔洗做

if利雲有冇機會上翻300k

死ser？
贏緊5粒先嚟彈
連唔返

連得返啦
當我輸，屌

屌啦，你呢個點同
萬聖卡嘅話，個board未顯示個國籍，你見個卡面都知係scream卡啦
咁見到葡萄牙仲點會諗到C朗

個sbc 3隻都係普通?

做完出張83 bailly

1 rare

not bad la dude...

我腦裡面個陣係有恩沙基

d3 rank1 25800分頂唔頂到
而家都已經22200分 但上星期只係24800

開可陣諗住得7字頭堆垃圾
有8字已經要還神

有冇d5嘅巴打得閒幫我刷十幾球

出隻CUADRADO 咁都7萬蚊
點解會有人肯比多二十倍價錢用隻ALL RATING +得1

跌左成150分
屌你老母做咩更新完咁多icon撚同控球撚
個個都中場鳩猜 睇下幾時有空位綠燈遠射

中左86 UCL Kompany

多隻肥料

跌到得返1400 幫你唔到

啱啱差廿幾分上d2 跟住贏咗場5:1 諗住搞掂
點知得15分

+1 但唔值錢

41212(2)
大巴 Insigne mertens
邊個cam好

方便既就一齊刷

Time shooting 可唔可以無左腳底下個箭頭？？
好阻住

教練

放coins, 包卡包稅包安全， $9/10k

Kimpembe

今個星期果斷要coins

Lala會唔會跌番
去到70幾k

最近有咩卡可以炒下 求推介

又係掃ucl rare平貨時候

大家隻小豆場均幾多球

好少 好想換左佢

有邊幾隻好入

4500入smalling
一 兩日後就6500

新手一問
一兩日後 點解會升？

中 bc華

除左SON同KANE同右路兩隻
全部都係硬吹upgrade番黎

呀傾真係用唔掂

熱刺迷阿巴打 ??

還好 我大腳龍門球斬中佢下下都set到
反而角球摸唔掂點用 佢唔似文仔咁識zip近柱

FUT都要砌原隊 有愛到咁既地步

比人BID哂上六七千

仲有隊FULLTEAM利
聽入派彩入埋TAA

Chem卡呢樣野昇華左隊波

三星SM搞到佢好難突破到
本身又慢FITNESS SHOT既話好易比人移龍救到

我食maestro 做助攻一流

開後柱頂返入中間 試過幾次都work 一定好過開前比佢

要佢attacking position 頂頂身位等中場後上
佢自己去都得 傾我唔會finess啦 多數等翼做

Kane我用喺cam位 下下射都at least on target

手足有無禁上制用角球戰術？
後柱多數兩個CB企左 控死一隻頂我未摸索到

Thauvin ST 位
包皮尼馬有好野連

咁又冇 我嗰隻成日自動企係後柱位
仲多過企前柱
可能我打雙前鋒 另一隻小豆就永遠係前柱

祖記隻costa好撚吸引

交換協議係咪仲有一個味出

相又唔識影 揀又亂揀相 笑4

pedro? 14個出完了

差一隻就望佢好人聽晚出多一隻係sbc到

好想試下用祖記隻costa 打右邊內切射波

我53場入46球
頭十場唔識用拉低左
更新後好用左好多

又到硬吹/吹/拎錢

一定拎錢！

finishing得68 得唔得

捱眼訓睇波

未試過同人打到可以 delay成咁
全部慢一秒以上 痴9線 下次作客得4格永遠唔撚打

普金都好好用

左腳右邊右腳左邊既球員都好好用

DELAY都唔使放人地出黎架

唔知 但見到佢shootpower 同curve 都好高

打dr都放

放埋你岀黎呀拿

屌你老母
又中張78rate嘅ucl rare
反正final棄驚一排
redeem左wl都唔打

認真 買ucl啲stat差唔多但係平一半

因為之前入左隻祖記sandro 而家costa出黑卡，有強迫症好想買佢連埋一齊

係 我諗買黑卡既人都一定係強迫症

我有咩好放 又唔靚仔

一開波用抽到untrade 用左好耐

扭波勁到痴線 擺右邊食deadeye 健康射

一於買隻射下

唔好而家買

ok 好彩睇多5秒post

成萬蚊做sbc

High左1秒
屌又入唔到隊 賣得10零萬

Quick sell囉屌你老味

早左隻if so9 但唔識用
應該點用佢好

中完卡入唔到隊呢句好耐冇見

賣到十零萬咪算 bf到而家為止做sbc做撚到身家縮水

琴晚先有 我都想中icon 但入唔到隊

背龍得住攞波 射
禁區頂面向龍攞波 射

果d sbc用untrade做幾次過下癮就算架啦

長玩蝕硬

點解IF MANE賣20幾萬UCL先得10幾 明明差唔多

更新完無得鳩迫 d icon撚咪跌曬落黎囉

臨尾忍唔到手又做totw upgrade
Rusnik Waston

反而手控防守慣左覺得冇乜分別

我開76同賓菲加條友好多次

用硬吹做算喇 聽日又可以攞肥料

仆街死啦 UN吹話入唔到隊都算
吹得可以賣都咁撚多野講

2隻76挑機

其實作唔作客有咩關係？

打埋個3場dr win先

我都係，成個bf抽最撚好已經係巴塞vidal 同米希達恩
臨尾一把火祭撚晒埋硬吹黑卡同上面兩隻，屌佢老母中81德甲rm 賣撚左11k

都係上網聽人講 自己再試真係有分別

自認撚到隻基沙文岀神入化
買唔買ucl好

我都覺係呢個原因
仲諗住差少30分上d4
結果連輸5場 球球都被人屈卡遠射

循例9up下犯下眾憎姐

mane 姐 大家唔好屌太大力

點解唔買？打機為開心姐
慳埋d coins有咩用

咁即係咩分別 即係主場會無咁delay?

休息下再打 集中d冇咁燥

有無D6巴打，18000分keep唔keep到1。。。？

終於入左隻包皮

有無巴打有baggio/Hernandez 食評？ 想食卡轉cam
定係有無好攻中推介
1m內

無WT我唔多考慮
放緊隻普金又無人要

D人好鳩醒啦
前半場用班長氣鬼迫到入你一球先
一領先即刻熄壓迫 鳩縮慢慢同你猜波
見有空位先得閒健康射
打機打到咁都唔知為乜
另外順便屌埋做乜gameplay快左咁撚多

上星期16690

咁唔打了，好攰

屌你 買左朗甸未

都唔夠錢咁貴 炒到2.7 2.8M
89個隻又唔太好用

我諗住買89算

89個隻太少技
WORK RATE又唔高

德國IF又無哂貨 俾人秒哂

而家有咩bid下

我都係第一次打到咁delay
自己主場就好順

BID咁耐先入到幾隻SMALLING

新patch 點撚玩 完全玩唔撚掂，班友宜家完全唔識搶波咁

手動 遮線

禁區頂互相放題，鬥入波

遮線就咁企係度定要蟹步，手動完全唔識控

我純企 面向個波

PHY高既就一下撞走佢啦
射波前一下就即刻控龍

無 bid 銀卡囉 不過我無咁好心機

所以我雙防中
kante＋kondogbia 撞撚死對面

2場5球

輕推 想換dybala

hernandez打st勁到癲

我有冇理解錯，撞係就咁行埋去? 我都係咁拎波，反而用 O成日硬直

勁唔勁唔知 俾到綠線Lozano

出UCL SBC總係汁錢既好機會
跟更多巴打搵食

跟住佢跑遮佢傳球路線
你捉到佢路先O佢 唔係一錯就比人走到
L2係封到佢路線先有用

試下先

DLLM

好果Blade RM就好

如果Blade RM就好

ucl 都可以執下 不過跌得好少

華拉提scream boost加持

3000-4000果D人 2000樓下BID到, 小小好過冇
但頂唔緊了, 早抖咁多位

入得過？

巴 黎1:0

UCL LIVE NACHO好無用
求食評
想cut budget 賣 Kimperxxx

禁住黎砌

屁馬好似生性左扭少左波

kimpembe要再升價了

Bernat 右棍

我張fabinho要變歐霸卡啦

麻麻地 升得應該唔多

變左即討區

沙拿無乜組織能力 又唔迫 利記準備輸

邊爐即跌5萬

咁快跌到咁

快過馬會改賠率

交易現場 個個都望撚住

Kim即刻坐火箭
Set左260k buy now蝕到入肉

睇睇下波係到諗出flashback迪馬利亞就好

rttf d價好撚精彩

屁馬今場認真左咁多 好撚勁

準備轉隊 打番勁小小先

又出otw

OTW應該加得一點比佢?

屁馬撚哂利成條中場

痴撚線架

如果邊爐張卡再插 都入得過

屁馬 包皮屈機lv

250k ?

落返300就正

頭先恰著咗冇睇到開頭
已經2比0 利搞乜

包皮 passing 85up啦

NCM玩撚晒

300k左右啦 應該好多人唔知歐霸都有得升

包皮快撚到on99

應該冇可能 最多350k度

比屁馬揿住黎打

現實既包皮似番未減弱既包皮

已經350k

12m 係咪到法賓奴升 kim跌

300k入得過

kimpembe又跌左7000幾 好剌激

Fabinho 又上番365k

你而家落bid就好似買緊下一隊入球咁

追返應該上返400k

同賭錢無分別

315k fabinho
165k kimpembe
各有一隻自用 升跌冇乜所謂

已經374K

睇返屁馬入個球
成個攻勢都好似FIFA

跑online

屁馬今場D反擊好高汁 應比則比 應去則去

整左sancho 撚下 都幾勁

3個球員pack 8萬左右整到

痴撚線炒即場 邊爐跌100k

一場都未完
Fabinho 487k->350k->390k

*467k

kim升左50k

想買live perisic
但更愈黎愈貴

隻82IF 巴西人咁撚平

12000蚊

俄超

巴西人唔怕入

咁入幾隻玩下先

更多巴6點都未訓

張邊爐跌左10萬

無哂cash 唔係入返兩張

睇波咪未訓

一早訓左幾粒鐘打底

350k入？

34x啦

340 k 啦
跌到320入

立即跌咗30k
都未夠錢買

係亂市之中 323k入左隻邊爐

panic sell 緊 330都有人賣

好快會上番去370

西甲 除左高圖 邊個龍好用

冇

可以試下達屎同奧比歷

第一次中walkout

垃圾卡

想問每日目標入面個UEFA係咪一定要打DR先計?
可唔可以打電腦?
我又無勁既稀有UEFA
難入波到就快屌爆隻game

由佢啦
咁上心做咩
咪又係中80分以下rare

btw 無錯淨係dr先計

打算買ddg 然後砌azp+pique 點睇

屌
打到勁撚嬲

Btw聽日等wl派彩 係咪會平d

邊爐如果一月走咗點計

普巴都要成500k
好彩我有張untrade

我巴迷都用唔落pique 慢到痴線

想問下如果利踢歐霸咁張ucl live係咪廢左架啦？

咁如果我下個禮拜跌左division 咁點計分

落去果下唔升, 但之後過到有

但如果無左個閃藍咭面我就無興趣了

79 78 78ea ho ball

歐霸出線都有得升咁著數

用洛里斯覺得好正, 但有無意甲龍差唔多價錢可以去到果個水平?

普金漢丹 定係 IF 斯折斯利?

PS4 放coins
$550 > 600k 包tax
ig: kavechan

又入左堆ucl rare

會升咩

國米ucl我見無mm出 訓前掛5k隻 20隻比人掃晒係咩事

堅定流？

流到仆街

流啦，朗尼d數值仲高過icon?

96phy

出左聯賽應該唔會出fb

唔會出舊球會，只會出現有球會